覺吾覺發生婚前性行為既人都好污糟😒

覺唔覺扮女人既人好嘔心

who

覺唔覺麻友係雞係廁？

覺

覺唔覺性愛好污糟？

樓主同屌個隻狗有無結婚?

覺吾覺得要屌狗破青好污糟

覺唔覺打5p字既人好無文化？

未結婚就無左個處既女人應該要浸豬籠

你最乾淨喇屌你老母

唔扑野點驗下係咪性功能正常

覺，非處不娶
利申：拍拖次數0

你隻雞蟲就收皮啦

牙泥個名好撚柒

真名

中文係咪陳家偉 Kathy Chan

樓主屌狗

真人咁撚柒

小妹唔是麻甩佬

青頭仔

收聲啦 你地污糟

失單戀王

真，所以我次次都帶套

仲要系地盤麻甩佬

你收皮啦

系系系, 我屌你老個臭系咩

屌完你老母 發覺自己好污糟

麻友唔係處係雞係公廁好撚污糟

你證明到麻友唔係處咩

系系系

系

老實講
唔試過點結婚呀？
假設你接受唔到SM 點知另一半勁鍾意
結咗婚先知唔協調咁點？

同結婚前冇同居過一樣
一個人嘅性嗜好同性習慣都好重要
唔完全了解過就結婚 = on9

屌成個post 得我認真回

上波台咁認真

你證明到麻友係處咩

證明到你係青頭

雪奶好波

覺
我有閪都唔屌

無婚前性行為先係正確